[有政治成份] 請問你地用咩天氣APP

我其實用天文台官方APP，想下載埋The weather channel同accuWeather比較吓邊個準啲，發覺一件事，呢兩個App預設跟系統用繁體中文字介面冇得自己set，但偏偏天氣資訊啲字係殘體，查究原因之下，我估中咗，個data source係支那天氣數據，香港冇得用返天文台個數據咩

個問題唔係殘體字咁簡單，呢個國家為維穩不惜一切，啲天氣資訊根本就唔可信，點解香港有自己嘅data source都要被迫報天氣用一國一制，嗰種霸道真係影響人類進步

咁你用返香港天文台咪得囉
係要用埋啲支那嘢

直接Google search weather

用香港天文台app啦梗係

問siri？

你想睇多D其他APPS 數據比較 但又想其他APPS 用返天文台D數據 同天文台做比較??

其實係講錯咗，想睇強國以外嘅data source，準確啲講，唔想要受政府官方控制嘅data source

TodayWeather

CarrotWeather, WeatherLine 呢啲冷門啲嘅app可以試下 外國source

香港地下天文台

呢個

有冇人知空氣污染指數係邊度睇到

accuWeather同支那氣象局簽左約, 買佢地D data架

AIRVISUAL

Thanks, 仆街大交合依加乜柒都唔報

環保署負責空氣污染 唔關天文台事

Google原生weather